梅斯達菲鳩下鳩下都有得出

啲隊友係唔係唔想贏波，郁兩下就傷

又燈到

贏緊

成班阿想做鳩達Sir，2個中堅分別2場扮傷